究竟第一個發明騎馬既人係諗緊咩?

世上有咁多動物,
點解佢可以諗得出馬係可以用黎騎

點解唔騎班馬
行返班馬線
點解唔用馬後耕田

象、牛、羊、豬、駱駝都有人騎啦

大隻騎到 又草食 都係得幾款

其實佢地不嬲騎牛先
騎牛搵馬

應該試過唔成功啫，記得斑馬好似因為有個特性定性格所以唔適合訓練嚟騎

好有意思

咁講真係天性黎
馬唔拎黎騎好似冇咩用
食又唔係特別好食

用嚟同驢交配再屌